PSG今夏邀雲格執教 雙方已聯繫

據《每日鏡報》報導，目前雲格在阿仙奴的帥位已經搖搖欲墜，儘管他決心要在兵工廠執行完合約，但是據Football.London報導，巴黎聖日耳門隊有意請這位68歲的老帥。

最近，兵工廠遭遇4連敗，其中還輸給厄斯特鬆德和白禮頓這樣的弱隊，這讓阿仙奴球迷不能忍。目前雲格和阿仙奴的合約還剩1年到期，但是大巴黎已經十分有意讓雲格成為他們的下一任教練。

然而，雲格卻堅持說，他是那個可以讓情況扭轉的人，有報導稱，他已經告知了自己教練組的成員，他不會在今夏主動辭職。

大巴黎方面，在他們被皇馬淘汰出歐冠盃比賽後，現任教練艾馬利可能在今夏離開。法國媒體Le10 Sport也報導稱，大巴黎主席納賽爾又重燃了對雲格的興趣，他已經試圖聯繫雲格，看他是否願意在下季執教PSG。

有錢既雲加

雲加不為金錢而戰

比反雲黨試下冇左雲加會點

起新球場

爺爺下年要拎歐聯了

甘又甘高人工

G持 快

支持啦
有無限金錢嘅爺爺一定拎r 聯

尼馬終於遇到伯樂
要登基了

巴黎唔駛再驚咩財政公平條例
有雲加肯定年年賺錢

高層不斷泵水 去到爺爺就hold起晒d錢買幼幼 激死佢地

可以執番靚條數啦

用哂啲錢可以買幾多幼幼?

雲加可以踢歐聯啦

快點

炒個歐戰廢既愛美麗,請返個歐戰廢既雲加

雲加連內戰都廢

PSG 有咁笨？

麥巴比都1.8億，雲加可以一年一個

會點

會喊

去到法甲繼續爭4

一個有錢既爺爺

爺爺準備黑化了

巴黎將會產生新享利 新柏金 新皮利斯 新龍格堡

今次真係投降啦

新阿仙奴

賣走尼馬、麥巴比、卡雲尼可以換到幾多個幼齒返嚟

下季帶領巴黎分組賽第三落歐霸屠宰阿狗

PSG 想永續 16 強 ?

16郎

PSG don't want Wenger - Julien Laurens

Despite all their spending Paris St-Germain have exited the Champions League in the last 16 for the second consecutive year, losing 2-1 to the holders Real Madrid on the night, 5-2 on aggregate. We'll bring you reaction from the Parc des Princes, including the thoughts of former Scotland winger Pat Nevin, and French football expert Julien Laurens, who discusses the future of PSG manager Unai Emery. You'll also hear from Jurgen Klopp after Liverpool draw 0-0 at home to FC Porto to book their place in the quarter-finals.

新亨利 - 麥巴比
新柏金 - 尼馬
新皮里斯 - 迪斯拿
新雷耶斯 - 迪馬利亞
新法比加斯 - 華拉迪
新韋拉 - 拉比奧特
新賓特拿 - 卡雲尼
新雲加 - 雲加

雲加 好似大蛇丸咁不斷借殻重生

佢哋想法甲都拎唔到爭第四?

收皮啦 雲加狗黎

請返黎做財政姐

巴黎攞唔到歐聯，發爛渣想連法甲都唔要？

快

開心到喊

準備睇尼馬同包皮變黑碧同大麻b

你食左屎？

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

爺爺
為左爺爺 我轉會psg了

爺爺去psg證明自己

psg 油王：dllm,隊波賺錢ge

去到即刻高價賣哂D球員平衡工資先啦

雲加為賺錢而錢

新歐聯十六郎緊係請返雲加啦

其實想起新球場既球隊，好似車仔果d，可以考慮下雲加

以下省卻新字

亨利 新 賓特拿 柏金
皮利斯 法比加斯 韋拉 雷耶斯

加埋 雲加

嘩 歐洲新勁旅

係買賣得宜

雲爺爺: 我在想……當我不必分心想金錢， 專注在戰術之上時， 世上還有人敢誇口……可以打敗我？

緊係貴價買2禾比，偉輸阿

你未聽過最佳陣容已有 唔洗買咩

去起新球場

2億買2&b

返到法國講嘢唔使就住就住，用母語暢所欲言
又大把錢賣星，入幼齒

草皮上既經濟學人

雙贏

如果雲加當年有錢 C朗同美斯而家會係同一隊

屌你老母咁撚串

本身想美斯法比一齊簽，但係美斯唔肯
不過都好彩佢簽唔到，如果唔係就少左個球皇

死阿狗準備後悔

賣走neymar,夠買好多幼幼

雲加呢幾年都洗唔少錢啦

g chi

事實

有雲加既，我轉睇法甲了，英超末落了

請到過去擺唔擺到三年呀